伊度奧定尼馬？

伊度奧
尼馬

不如問伊度奧定葉鴻輝

兩個類型唔同既球員
伊度奧跑得快，把握力強
尼馬比較花巧，估佢唔到

伊度奧巴馬

萊萬度夫士茨

咁係咪要擺麥巴比上枱

吞精王

羅伯特·萊萬多夫斯基

白伊度臭

把握力強都講得出，連登仔真係食山草藥大

伊度奧幫巴塞踢145場射入108球，西甲神射手，算係咁啦
好過尼馬

伊度奧啦，车路士牛b

原來把握力係咁計，我仲以為係計入波/起腳次數，果然係連登仔

史高斯

咁又係，連登仔話唔強就唔強
拎左西甲神射手都無面俾

好難諗